[1987年] 地球大合唱，聽過未？

歌詞幾正。
關正傑唱得幾好聽幾型。。